我同緊仲係P牌既人講呀(包括我)

555555555

On99 。。。。。。。